其實啲垃圾公司招聘post點解將7日年假同強積金寫做公司福利？

😂😂好撚低賤